我代表連登上下呼籲重啟所以設施

我唔要經濟攬炒，呼籲政府開放關口，重啟食市，經濟重啟，全民work from Office，gdp唔可以再負增長

我要返工

無錯
要即刻變返正常生活
所有人唔俾戴口罩
全民感染咪群體免疫囉
至於感染死左個d係佢地廢
深圳河以北唔係好崇尚適者生存叢林法則
要跟隨國家步伐

跟政府豁免邏輯
打工仔應該可豁免堂食

我地要南水北上消費